點用$4000幫助抗爭

小弟係外國讀書但都有資格攞$4000，應該就快派到俾小弟，想問下$4000可以點樣最有效幫到抗爭，係外國上唔到前線想儘量幫!

幫手訂物資送黎香港啦

有冇識人喺香港？
有就amazon買豬嘴/防彈眼罩/頭盔/護甲寄俾佢託佢運去前線

冇就612/星火算啦